梁天琦單案個判詞幾時有？

(星島日報報道)本土民主前線前發言人梁天琦在二〇一六年農曆年初二凌晨參與旺角騷亂，因襲警罪及暴動罪成被判囚六年，另外，因暴動罪成的盧建民及黃家駒則分別被判囚七年及三年半。三人不服定罪和刑罰上訴，案件昨在高等法院審理。代表梁天琦作刑期上訴的駱應淦資深大律師指，原審法官彭寶琴只因為當時市民戴上口罩、眼罩及頭盔，而斷定事件是有預謀有組織地犯案，但此推論則是「推論過多」，駱指市民戴上口罩或眼罩只是為了保護自己，防止自己被認出，故並不是有預謀犯案。三位法官聽罷雙方陳詞後需時考慮，將擇日頒書面判詞。

大佬，擇完日未？

另外，今次第一單會判刑既係咪728義士們？因爲612同71都係之後先捉，琴晚女拔老師踢保成功我覺得都唔好開心得太早，因為佢好似係無上過庭？我唔知係咪解無落charge咁解，只係以暴動罪拘捕所以要keep住報道。求法律j仔指教
所以728 既9月尾已經審左第二次，照道理就係最快有結果

好擔心佢地會被判好重之後全部人都會好易入到暴動罪

我覺得我地已經失去左好多好多，
我地仲有咩可以做
有無人可以安慰下我

繼續抗爭直至成功，先可以救返所有義士！

現階段呢？

我唔係想灰，但佢地依家真係好孤獨，什至可能還押緊

我都想問

特赦他們吧！

我本來以為個日晏d有，點知一等等成個星期

之前天琦個page話4星期內有結果
班奶共法官應該仲喺度諗緊用咩藉口唔比佢減刑

仲有幾耐

仲有兩個禮拜

唯一可以解救所有手足嘅方法
我地一定要贏 一定要！

推

幾時會
好多人已經還押緊喇

我真係好灰心

唔好灰心

仲未有

求推

Push

會唔會刑期前都唔會有
迫佢坐哂佢

PUSH!!! DLLM

P 牌弱push